發噩夢 做左個劊子手。。。。。。。。。。。

要將人好似斬雞咁斬開一件件 但佢係唔會死住 係度慘叫。。。好恐怖 好彩起左身

嚇死我

羊b

咩

咩咩

肥絲又入來騎你 你地中秋節去邊拍拖呀

劊子手同痴線佬係兩樣嘢。。。。。。。。。。。

肥絲一定係因愛成恨，求愛不遂